每逢落雨，都可以體驗到香港人嘅特質

自私:
你濕你事，最緊要自己唔好濕，所以喺有蓋嘅地方都唔會收遮！
冷漠:
見到有人冇帶遮唔會諗住遮埋人地！
目光短淺:
明明條路夠一個人過，見到對面有人行緊過來，唔會諗下停底讓人行先，一定要鳩衝鬥快！

此乃香港人香港精神

樓豬冇帶遮

有呀

咁你有冇遮埋人地

我冇帶遮 唔該樓主嚟遮一遮我